唔好講話暫緩，就算撤回都要出嚟

就算個字眼係撤回都要出嚟，一要為被拉左嘅義士發聲，平反六一二，二政府要為六一二負全責，林鄭下台係基本，三要話俾全世界聽我地香港人面對大是大非係咁癲

Push

push

.

冇撚錯要俾柒婆同班賣港賊知道民意不可欺！

推